香港の抗議活動で日本人男性逮捕

香港の抗議活動で日本人男性逮捕
共同通信社 2019/09/04 20:46

【香港共同】香港で8月31日に行われた「逃亡犯条例」改正案を巡る抗議活動に絡み、40代の日本人男性が香港警察に逮捕されていたことが4日、分かった。既に保釈されている。日本政府筋が明らかにした。

もうすでに日本まで巻き込まれたようだな〜

係人地地頭都咁串，黑警真係黑警

好耐之前有個香港popo係大阪做電車痴漢比人拉左

皇軍來了 我帶路

推

[香港聯合] 4日發現四十多歲的日本男子因涉嫌於八月三十一日在香港修改“逃犯罪”而被香港警方拘捕。已經保釋。日本政府消息人士透露。
From google translate

係日本人比香港popo拉wor 上面係咪有人以為香港popo比日本人拉